求男裝外套 牌子

想買件外套俾男朋友
想買件有牌子既俾佢
但係除左u 記hollister gap,
有冇其他推介？

Superdry

Superdry 好多人著
同埋想要綿質

Stone island

GAP

香港邊到有店啊，我見到好似太古廣場？

thom browne

太貴

Wtaps

超級我

緊係極度乾燥啦。